fifa online 有冇ching 會交流下 一齊玩下

歡迎留低你地個名比我加你地
因為我唔記得左自己ac 個名

fo3 or fo4?

好少fd玩 個個ps4

場場屌9 馬拉狗

玩fo3/4? 咩服

fifa online 3 = fifa 12

fifa online 4= fifa 16

online 3

d 馬拉狗 正係識後場猜波同埋noob noob noob
通常我都會絕殺佢地
跟住收佢地皮

OnlyNoobPlay1vs1

我新手

fo4 咁耐都唔出英文版是咪on9

岩岩放工 一陣加你

我應該會等馬來西亞 fo3>fo4 先玩

想問下啲球員版本有咩分別
點解有啲能力值低啲但反而會貴左